美眾議員伯吉斯：中共正試圖令支持香港的人收聲

好多非大國肯定唔敢出聲
人民唔幫手監察上面扮睇唔到就算

rt

佢哋直接叫美國收聲啦